點解示有人跳樓？

好辛苦

唔係好明

點解有人跳樓？